Alfred 恥笑洪瑞珍

笑得好

Alfred

唉化陳

11點去都要排成粒鐘

記得有條片唔小心影到佢老婆幾大波

師兄食得咁偏？

認同
又貴又唔係好食
料又少

根本係d連飯都唔識煮嘅垃圾港女至會吹捧
普通到不得了，港式蛋牛治烘底吊打呢啲垃圾

agger

台灣會買都係因為平
黎到香港賣成廿幾蚊一舊不如食seven三文治

真 買舊雞扒三文治都冇咁嬲

開係屯門醒目

最緊要係台灣唔洗排隊
排個幾兩個鐘食腿蛋治

呢集簡飲宅食真係歷來最好笑
第一次見Alfred想認真評價都做唔到

見到都唔開胃
唔知有咩好評

巢哂皮都話正

港式三文治吊下天下所有三文治 不服來辯

台灣明明大把台式三文治好好食
有得揀邊個會食呢啲咁鳩嘅三文治

廿蚊食白麵包

Seven三文治

D港女乜撚野都捧上天

係台灣大家只係當好食嘅三文治
即係都係買早餐
有間好食d嘅選擇

好食在於
材料就係咁簡單 但每樣比例都恰到好處
比起其他同類好食
材料愈簡單 要整得好就愈難

所以用其他三文治比較就擺明恰尻佢

當然港式蛋牛治完勝
但有時都會想食清d食洪瑞珍

L佛好野

點評
垃圾都不如

個芝士味
啲料少到食白麵包咁 仲要排一粒鐘

老柒實，我無意就此事去屌柒為"洪瑞珍"辯護或評論嘅主持。但有一點好撚奇鳩怪怪，點解無人去恥笑一眾"追捧" 嘅柒頭呢？先要分撚清楚，食過和追捧係唔撚同的。三文治sandwich，源自西方鬼頭，在香港發揚光大，一杯港式奶茶和一份熱辣辣香軟嫩滑嘅蛋治，過去幾十年來吸引無數遊客一嚐。究竟香港班柒頭幾時變得咁撚戇鳩？平時一份蛋治，炒蛋稍為熟，麵包稍為硬，都屌媽柒蟹，差唔多咒鳩個水吧佬冚家剷咁滯，而家竟撚然去追捧一份凍冰冰嘅隔夜雞蛋和麵包？反智程度絕對和飲撚咗鉛水有關！難為仲有啲撚人講，喺台灣食過好撚正，正確空運食法係從雪櫃拎出嚟攤幾分鐘再食就最正啦！屌你老母，冰皮月餅咩？瞓鳩醒諗撚清楚先講啦！真係對唔西住身份證嗰三粒星。

我真係諗唔到除咗香港之外會有咩國家嘅人會買呢啲濕鳩三文治

台灣食過，唔明點解d人捧到佢上天

點當好食

好簡單，你有無見台灣洪瑞珍有台灣人排隊買嚟食

Gchi

要凍既先好食

破除迷信.事實證明香港好撚多人根本唔識分好唔好食.

香港人真係好撚唔識食

涷既三文治都話好食既人真係食開屎

依間野連去台灣旅行都唔撚會食
何況香港

唔撚係呀

真

台灣路過肚餓食下還可以

笑死

得CATGIRL 先會咁讚洪瑞珍
薄到喊嘅餡 食刀工咩

台灣吐司贏一條街啦

屌 不嬲食洪瑞珍係貪佢性價比 30台幣有一份 香港既話120台幣一份 仲邊抵屌

香港人最叻排隊跟風
狗屎垃圾都排一餐
香港人錢最易賺

台灣friend話ok好食但要特登搵同排隊就不了
更何況有早餐店 仲點解要買佢

肚餓我去7仔全家嗰啲買個關東煮重好食

70年歷史

L佛住屯門?

滿漢三文治=芝腿蛋治

求圖

廿蚊如果係台幣嘅
可能路過口痕都有少少機會
廿蚊港紙就收皮啦

樓下茶記三文治仲靚

明明人地台灣賣個賣點都唔係igable
d傻鳩捧出黎咋嘛

講起都嬲，咩都甜到仆街，芋泥吐司真係屌出來

其實唔差，但如果要排隊加$20件就不了

打手

如果以潮文嚟講
呢一篇應該得一分

茶記腿蛋治加杯凍奶茶一定屌打哂

呀kit正啊 老婆嚟講幾得體廚嘢又叻

死得了 Alfred上連燈神台
要玩完了

我覺得好食，但要計返台灣唔洗10蚊件同隨時唔洗排隊買到
20蚊件排成粒鐘，不如食七仔ok仲足料

Kit係正 但唔係樓上咁膚滷所講身材正
係個性格做老婆一流 非一般港女可比

去台灣食過兩次
都係貪佢冇人排隊 + 要搭早班火車，咁啱火車站又有分店
其實個醬真係幾好味，但十幾廿蚊港紙就不了

Kit 性格真心好

你話芝士撻果d紅都話 起碼本身冇依樣野
三文治真係on99 是但一間茶記一定好食過洪瑞珍凍冰冰

台灣買9蚊份都可以接受，香港20咪搞

圖？

膚淺自膠

最起碼叫啲跟風嘅人唔好買咁多

廿蚊件 仲要咁普通
咁都要排

正確態度

多得班傻閪港豬去排隊比錢買呢啲垃圾食

去到7-11見到咁撚薄都唔買啦
加幾仔字上去就fatfat

真 台灣廿幾蚊 香港又係廿幾蚊

係台灣食過一次唔會再試，好普通

星球大

台灣好似係港紙唔知$10定係幾蚊一個
不過喺嗰邊食真係幾好味又平

食過一次，同自己整冇分別

是但一間茶記多多料過佢

你永遠都10蚊一舊就諗得過姐

咪用蝗語
根本連冇烘過嘅餐蛋治都正過呢啲夾空氣嘅三文治多多聲

師兄識食

大概7蚊

自己整肯定好食過佢

起碼自己會烘底,整熱塊火腿,炒隻半熟蛋夾住

嗰陣好似係唔知咩主題樂園嗰啲餐廳都有得食
就係$7咁上下
硬係覺得買咗返嚟都會壞

同個包對望幾秒
之後忍唔住恥笑出聲

腿蛋治，再好食都唔會嘩一聲啦
賣20蚊都算啦
仲要排1粒鐘
智力測驗？

我哋又係時候重溫屌總理五年前嘅簡評

其實就算冇人排
行過都唔想食咁款
20$ 我不如叫個餐蛋治+ 凍檸茶

利伸，係台灣旅行食過一次

係

即係叫人評出前一丁 或者合味道咁
係無咩價值

無知問下邊個字係蝗語

咁既野都要20蚊 去食個即整腿蛋治先16蚊咋
排成個鐘成個咁既野不了
cg仲係咁讚真係乜野都擺得落口

22蚊食件咁既野
茶記食蛋牛治好過

台北食過草莓芝士其實冇咩特別
仲要平好多

屌打點會係蝗語
淨係聽過香港人會用

我好多年前去台灣食覺得唔錯
但話好難忘會好想再食又唔係咁囉

台灣好似40蚊台幣一件？ 即係香港貴一倍？

香港人見到台灣嘢就狗衝
你睇周街都係古早味蛋糕就知

有少少味既白面包
賣廿蚊台幣就正常
廿蚊港紙真係弱智先會買

屌打邊係蝗語？

search左，23台幣

台灣都有用
佢係未聽到台灣講以為係蝗語

台灣人用開架喎

流汁

其實佢個醬第一次食係ok嘅
但係第二次食一定會開始厭
加上d包飛過嚟貴咗兩倍
仲貴過麵包舖啲餐蛋治

台北買一打NTD300, 港紙6蚊個
以前冬天去會買打番黎放雪櫃做早餐
暖d都唔敢帶

點知見到香港d代購30度都照買過黎食壞人
仲要賣到貴一貴

但係冇見過支那人用屌打呢個term

屌 我寕願食7仔

本身個字係台灣人用先
你自己compare下屌打 殘體嘅search result有幾多

台灣有毒食物同大陸無分別

講三文治 香港茶記d 三文治同洪瑞珍完全唔同level
淨係咸牛肉蛋治已經完勝

我都唔明咗好耐咁嘅垃圾點解重可以咁多人排
Alfred啲笑聲笑撚死

一線包

講真話姐
一件三文治吹到咁撚大
夠膽講香港茶記一件奶油多都完勝

我覺得香港7仔個d都好似好食過佢

廿幾蚊食個廢三文治
in咸牛肉蛋治I trust

我老母睇完d片
問我點解上年去台灣玩個陣唔帶佢去食
我話周街是但搵間早餐店都屌打呢d手信三文治啦

神比喻

Alfred 試食嗰陣笑嗰下真係好正

洪瑞珍已經夠柒 但排隊嘅港女仲柒

香港間洪瑞珍唔係假野咩?

唔係掛 我諗未淪落到7仔個level

就算係台版都係普通
我諗人地本身係日常早餐店

唔知邊個吹奏

笑撚死

似係中佬上連登

不過台灣啲早餐太多選擇啦
就算平都唔會揀佢

真係垃圾黎

講得太溫柔啦 呢d 垃圾三文治係要大大力屌
想當年係我fd 請我食先食一舊黎填肚
食完心諗7 仔三文治都好食過佢
呢d 垃圾真心唔明紅係邊

幾年前好多人都話on9先會食
d餡仲少過7仔果d濕鳩三文治

上年去台中總店
招牌口味先NT29

我當早餐食都要食三份先夠飽

講真好食但唔會香港買

佢係笑排隊嘅人咋掛
香港人有舖排隊癮

阿婆你都搞

飯要凍先好食呀

食過一次台灣買既，我覺得好食喎
不過要我排咁耐買個貴成倍既港版就冇可能啦

係台灣食都唔錯嘅
又平 又唔洗排 味道都幾開胃

一係智障，一係打手

愈簡單先愈難整得好食，簡簡單單咁幾正，20蚊又唔係貴，出邊食個公仔面都要喇

心諗就算啦真係搭飛機之前去買
返到香港搞掂晒啲嘢都要幾個鐘之後
唔壞先出奇

可能我覺得洪瑞珍個似好似食完都唔飽咁
7仔起碼個饀睇落有1cm
洪瑞珍加埋都唔知有無

豆漿油條

咁都偏?
師兄平時食開咩女?

我嗰陣食嗰個好似係咩火腿芝士
女仔食一個都夠飽
但係香港買個價錢太貴

唔係食芝士蛋邪惡拉絲吐司就收收皮先

韓狗啲三文治屌打依間乞衣治

果醬三文治黎講都幾好食既但廿蚊就不了

一陣煮個滿漢全席做宵夜
餐蛋麵

排兩粒鐘要幾on9 先做得出

Alfred成條片都忍唔住笑咁好過癮

仲有嗰啲蛋餅同自己揀材料嘅三文治 正到仆街

啲人話台灣洪瑞珍平
$15台幣都比多佢啦
真心唔明點解台灣咁多分店

第一次聽洪瑞珍個名
睇片一見到d涵少成咁真係忍唔住想笑
7仔真係有款炸豬扒／雞扒三文治
就過期果陣仲會減價減到12定13蚊咁
唔駛排成個鐘隊

咁大個仔食無數三文治
熱嘅三文治好食好多
求其加隻蛋都好食過佢

洪瑞珍我係台灣都係上車前先會路過買兩個黎咬
平呀嘛就好似朝早係早餐店路過買三文治黎咬下咁
冇乜好笑 亦唔係咩好好食既野 要黎攝胃姐

唔明有乜特別 要去排隊啦

其實時間普通一間茶餐廳即整嘅三文治已經屌打

好似少咁啲野

芝腿蛋治都好意思叫滿漢
滿漢大餐: Am I a joke to you?

仲要得一片薄過岡本

呢到先16蚊

台北果間幾好食
台中一般
台灣價錢還可以
香港就擺明比人劏架喇，但香港大把有錢人怕乜

事實係垃圾

咁係香港鋪租貴
人工個加幅追唔到鋪租加幅
先會變丁咁on9

公司三文治

咁既樣
都係睇番啲食物喇

廿幾台幣 貴4倍

d料薄到

On9先會買嚟食

食空氣

師兄邊到買？

冇片你話影到佢有J都得架啦

好想知個麵包係咪都係嘉頓?

真係好鍾意Alfred 敢言 有果句講果句 中學嘅時候已經有好多戇鳩港女食 衰啲講句真係白痴先會去食 又貴又唔好食又普通

👈🏻

d蛋好似好劣

白痴CATGIRL

奶醬多屌打啦

個樣真係好唔掂，個人感覺。

係tst嫁 唔係話最好食 但呢個價錢黎講好抵食

7仔舊包又硬又乾 料又難食
至少洪瑞珍果個望落都正正常常 唔會伏
太難食再大舊我都唔會食

之前ok 個d 日本包真係ok, 而家見佢整好多奇怪味就無試

就係香港咁多傻尻先有人會開依間野既老翻 仲要開左咁多年今年食物中毒先執 冇出事分分鐘繼續營運

我都記得ok有隻包食過幾軟熟
7仔真係不了

從來冇食過
大把同類嘢食啦屌
仲要排隊買
智力測驗錢都慳返

睇得出Alfred已經留左手, 笑下就算

銀髮族

佢嗰陣學日本七仔咁整啲好正嘅蛋治嗰陣每日食一個

有D 港女仲突登買番香港做手信

唔算差啦

唔差啦 好心把口咪咁臭

係台中 住車站會買一二個滿漢味食 你話要特登

我以前早餐成日買黎食

拎蛋牛治同佢比簡直侮辱咗蛋牛治，照我話拎金拱門10蚊兩個豬柳漢堡都足夠屌打洪瑞珍全部三明治

唔撚係掛

我成世人都未食過咁薄餡料嘅三文治

其實個醬都唔難撈

廿零三十蚊台幣一件

台灣食過1次 就係普通三文治 10蚊可以
20幾蚊不了

無食過但成日聽
睇片見到舊三文治個樣就係笑岀聲

前2 日1 點去已經賣曬on99

唔好話20蚊,免費排一個鐘都未必去

真youtube清泉

日本果d真係好食

香港人真係on撚柒鳩鳩食賓周
永遠只信PR 睇排場睇包裝

香港做飲食只要請下PR 整舊屎都排11個鐘

自己整都屌打呢間垃圾啦，成個三文治個價值就係有塊靚靚包裝紙

根本垃圾

屌，走轉澳牛食個蛋治
正撚到我扯旗

根本呢隻洪咩野三文治
唔明有咩好食

伯母都係

再show埋間麵包工場送嘅花牌先頂癮

佢算厚道，唔想直屌

求其丟蛋餅出戰都輕鬆贏

一直都唔知出名在邊 我自己夾得仲好食過佢

香港地食個飯真係慘撚過屎
一個普通既餐 飯 隨隨便便都食你過百蚊再加一
OK你話租金既問題 又唔見得係咁

顧客都好有責任 去餐廳既原因變哂質
最重要係有好野食
你食裝修 食環境 唔緊要
都唔使咁撚樣既三文治都吹棒下話
良幣驅逐劣幣
好既就執哂

你去台灣開間賣蛋牛治可能會發達

樓下茶記都好食過佢啦

好肚餓啊屌

心諗 點食呀仆街

佢老婆隻眼發炎未

台灣食嘅話平平地30台幣左右都幾好食嘅，細細份當下午茶咁啲醬嘅味道啱啱好
廿蚊港紙就不了

所有飲食嘢嚟到香港都會比連登仔恥笑同批鬥
點都搵到位屌

有料先好做過江龍
哂我地香港都算叫做美食天堂（以前）

因為佢唔識煮嘢食

有集講阿Kit有打開魔獸，真Gamer，
唔係而家嗰啲打吓手機就自稱宅女/Nerd嗰班

三文治D餡唧到 cream咁薄，好冇癮。

唔係似 根本唔得啦

開左正版

22蚊買到件即整滾熱多餡雙拼蛋治
洪瑞珍係台灣賣都唔會賣新台幣80蚊掛?

公平講，都唔好過分覺得港式蛋牛治天下第一
eg 事實有d三文治凍都好食。正如外國都有凍湯，唔通又話湯熱辣辣先好飲

究竟連登仔係一個人嘅名
定係你係一個唔知自己都係連登仔嘅精神病患者？
或者你串緊你自己？

唔關事 邏輯錯誤
唔識煮都會識食野
純粹佢把口應該要求太低
低到乜都好食

條肥閪算撚數啦
狗屎垃圾都好味好味

佢老婆成個男人樣

屌好離譜下 咁都攞得出嚟賣？

唔好咁癲啦師兄

新產品:0.3mm蛋皮三文治
保證唔會穿

以"朝早就遲到,急住是但買份早餐,最緊要快"黎講, 佢咪好食囉
要等多過5分鍾, 咁我去茶記是但買個強治都完勝佢
何況要排成個鍾隊

睇落好撚普通, 咁都要排成粒鐘買?
排嗰啲真係要驗吓腦

7仔麵包三文治其實都係美心整....

去d街坊麵包舖買腿蛋包都好過佢

得罪講句求撚其去間茶記買份奶油治都好味過洪瑞珍任何一種

料少到無野好講

有無人講下越式三文治

屌啦 圖呢

擺去ok賣咪算

肥人恩物
一日三餐食10日包瘦

係佢屋企片黎講，第一次唔覺得悶

便利店已經好高汁

我有D懷疑成件事係個局
佢D咁嘅質素賣咁嘅價
賣一排人流就回落
依個時候就推倒佢再開話而家先係真
等班人返黎中多次伏

係台灣食過
但我已經唔記得左咩味

當自己日本過江龍

真，簡飲宅食有時拍得幾尷尬 又幾拘謹咁
唔係特別鍾意佢兩個未必睇得哂

我次次都睇唔晒，係今次睇到尾
仲要本身無諗住睇，見你地講先睇

CG不嬲都唔識食 成日食埋d劣食

台灣幾蚊舊就抵食
廿蚊就買唔落手

佢老婆咁撚樣衰。。。

台灣啲早餐店平靚正 點會食佢呀
呃遊客既姐

傻嗨港女打卡

貴少少標住日本麵粉嗰隻算係咁
有時就嚟過期做$12.5，加罐啡可以頂一餐

即係好似香港唐記質素
如果開去台灣要排隊
香港人見到一樣反應

講三文治 邊夠港式加烘底正
又凍又濕 都唔知想點

抵成本 唔使排隊都賺到笑

試下係台灣開間港式三文治早餐
剩係計啱啱煎起嘅午餐肉已經屌打佢
加埋7成熟蛋同半融化芝士
諗起都流口水

不過台灣豆漿油炸鬼做早餐又係幾好
起馬有得揀唔會揀洪三文治

以為真係潮文
想打0.5/10

喺台灣買過一次嚟食，咬左一啖就掉左

台灣買抵食 wor
包鬆軟

咁既腿蛋治都要20蚊

有D秘製招牌醬汁都話講得過去

CATGIRL 件肥閪吹奏到世界第一三文治咁

點解

條狗屎垃圾乜鳩都話好食
泰國D鳩毛串燒佢都話正

重點係舊多到好似唔駛錢嘅牛油 放落塊烘好嘅多士到

20蚊.... 7仔日本果隻16蚊三文治 仲要滑蛋 屌打啦
佢呢個頂多賣10蚊 計埋佢租金人工

佢老婆個樣好似打咗好多Botox

btw唔明點解會拎舊甜嘅嘢同茶餐廳三文治比
廿蚊一舊真係cls

佢曲線恥笑左CATGIRL

屌得好

幾年前咪紅過囉，依家仲要排隊食做乜9

係勁撚薄嘅芝腿蛋治

早幾日屯市朝早9點幾成百人排隊,寧願聚集中支那肺炎都要食件撚屌3文治
勁撚on9

唔明點解咁多人吹捧
普通餐蛋治都屌打洪瑞珍

係連登啲柒頭先捧
黃還黃，你咁低質就咪撚做youtuber sell呢樣果樣嘛

其實無乜好笑
好欣賞啲人可以用低成本野賣高價
仲要受歡迎,好識賺錢
你有好技術，用好材料都無用
無人識欣賞
香港人係鍾意食呢啲
連登仔只係少眾

打下wow就gamer?

佢老婆真係幾核突...
D妝仲厚過ps裝甲

可唔可以少d上鏡
幾好食都唔開胃

sad but true, 睇到心酸

熱愛文字討論

傳銷啱哂你喎，垃圾香薰/蛋白粉賣天價
傳銷狗有人欣賞你地

真清d

10年前去台灣食過一次
清到食白面包咁

真心唔明點解紅得起
只應讚歎marketing 做得好

佢每次講完個三文治有乜跟住望住忍唔住恥笑好撚搞笑

hk人性格=唔執輸, 排隊, 打卡
同埋食開屎

香港勁多人都垃圾口
唔係啲垃圾放題點會開到周圍都係

傳銷涉及好多虛假陳述
由哄個客上樓開始已經係講大話
仲要迫客去簽紙借錢

人地洪瑞珍正正經經做生意
喺香港只有少量貨供應
人地都無諗住會咁多人狗衝
係後期見多人buy先做喺香港做大去
仲要係宣傳唔多
香港人自己覺得好食去買

又唔一定係踩既
屯門區人口密集
消費力都強
鋪租應該平過市區少少
用黎做試金石都唔錯既地點

以前都鐘意食強牛治
但大個左諗起d鑵頭免治牛都唔知用咩造
所以都係不了

包裝問題姐
香港蛋牛治=茶記=打唔到卡咁解
你響中環開間落地玻璃 歐式裝修
整個egg drop個啲爛鳩紙兜仔咪一樣排到仆街

呢啲真係正宗狗奴才人格
打風都應該斬樹返工兼為有得返工而感恩

係台灣食過個包唔錯
個味都唔錯

結論就係一個好食既三文治,廿雞一個真係不了

見到仲有人得吉野家，元氣就會明白

WHO?

吉野家 cheap 野都算, 有次陪 fd 食一次元氣, 真係屌撚哂鬼

Agger

關感恩咩事

食完笑撚咗出聲

食清啲都要比廿蚊
自己整好過啦

逢暴雪（非共雪時期）Game都追
WOW仲會開咪打副本
直頭接近係Hardcore PC Gamer啦

唔撚洗交租啊？
台灣一杯珍奶都係十零蚊港幣啦

好基本ja wo....

上半part agger
下半part jm9
明顯唔係得連登仔咁睇

洪瑞珍不嬲垃圾唔明點解咁多人要吹捧

係台灣先賣幾蚊雞 黎到香港幾倍價

加上d三文治普通到仲衰過七仔治

七仔治都有雞排呀

蛋牛/咸牛真係無咩地方整得好食/有得買，好掛住

台灣幾蚊份都買下$20個有Over

好想俾啲蛋汁口爆

你試下係街搵100個女仔睇下有冇聽過/玩過WOW

會唔會7仔三文治好食d

白撚痴到
港式飛碟好撚食好多
唔知有乜咁把炮

所以話做連登仔生意唔係用成本價賣就實俾佢地屌爆

香港啲三文治其實得罪講句，咪又係幾蚊雞蛋、火腿同嘉頓方包，自己整根本一樣咁輕鬆。

我會話各有各特色啦，佢地款三文治啲料如果跟香港茶記個啲咁多料，咁佢主打嘅醬唔知點加法

利伸：細個去台灣第一次食覺得好驚為天人，當佢甜品/零食咁食係好ok.

排到仆街
港豬真係

係秒殺，吊打係共產中文

或者咁講啦
好多人就算覺得味道普通
都唔會諗$20買三文治值唔值呢個問題
只係一件閒事,試下新野幾得意
反正生活無聊,$20又唔係咩大錢
唔會計成本,唔會去同普通芝腿治去比

要笑既話
又唔見人笑去便利店買芝腿治？
又唔見人笑去茶記外賣芝腿治？
就因為食洪瑞珍貴咗嗰幾蚊而好笑？
根本好多人唔在乎幾蚊

我在意既係商家點樣將一樣普通既野變少少
將成個產品升格
其實我哋出面買緊既野好多都係咁,非常普遍
用新意去賺錢就等於呃錢？

排一/兩粒鐘買舊搽左果醬既白麵包

佢冇升格到

只係用marketing技巧

因為本身冇真材實料所以畀人揭穿抵死

似係
之前拍龍門條片言談間自爆左

自己整嘅蛋牛治就係囉
出街食嗰d料少到乞衣咁

成本除咗$20
仲有排隊哂既時間

香港人係鐘意呢啲
不過好多真係跟風
過一排就冇人排
而事實上呢啲嘢食的確唔值得去排

其實Ok三文治都正常過佢

好似喜茶
開頭排幾粒鐘
依家執淨兩間

洪瑞珍喺台灣，價錢合理又好食，多人買都正常。香港呢邊，完全唔明點解要去買？

用marketing升格都係升格
一樣平平無奇既野,喺海外熱賣
而且貴價已經係升格
抵死？未見到會死住喎
其實有好多出名野都係無真材實料靠marketing
都係俾連登仔屌
珍珠奶茶嗰啲仍愈做愈有

事實上大多數人都係品味普通、要求普通
對呢啲普通野收貨
咁唔以話呢啲野無存在價值

食開屎？
我是但拎曬生命麵包煎完牛油再焗多三分鐘唔落料都好食過佢

你係咪toxicJ

諗起都流口水
個陣出酒店附近就有街邊檔
日日食 食足5日

有時又唔係咁計既
有時去日本食出名野,又tablelog四分乜乜乜
排餐死又麻鳩煩都係失望而回
試過咪算,唔試唔知

其實我都睇唔過眼無質素既舖紅
但眼見用心製作既高質店一間一間收皮
無料靠marketing既舖就好生意
開始接受香港係咁，要適應世界
自己心水清就可以

咁撚薄，全港最19果間茶記都冇咁貴啦

喜茶情況唔同
香港人而家反共，大陸野死硬

你用珍珠奶茶去睇
連登仔屌咗幾年都未回落
香港人係鍾意台灣野

食茶記仲好啦新鮮熱辣有烘底

廿幾蚊，七仔三文治仲好味

其實珍珠奶茶中間死過幾年

好多人錯重點...用茶記多多料黎比較
其實台灣美乃滋三明治不嬲係咁既味道/配方
唔係咁多料
味道其實正常

其實係台灣洪瑞珍係普通麵包鋪，唔知點解三文治會紅左

食過 , ok啦

佢啲味係同普通沙律醬唔同 , 如果未食過會有一種新口味

十幾蚊同廿蚊分別唔大 , 呢啲野試一次起兩次止

平幾蚊唔會特別想試多兩次

重點係唔會想排隊買 , 但口痕路過十零廿蚊買黎食係ok

撞啱而家冇得去台灣 , 不過我諗過咗個疫症就會收皮

見台灣阿默蛋糕同一個位，然後做到同一商場開埋鋪，而家洪瑞珍想食同一條水

垃圾到爆

娶妻求賢淑

呢種垃圾小食過兩年咪好似而家台式奶茶咁執得就執

宜家成日推個老婆出黎
把聲又老牛，講野又悶
好心啦

係台灣會買 香港？不了

一開始係大陸仔用先意思係吊住人嚟打
慢慢台灣人都有用仲改左做屌打
再嚟到香港已經無人知係匪語
Btw台灣人夠成日講小三啦，唔好同我講小三都係台灣架

明明唔撚識煮嘢嘅人都整到
佢用嘅料又唔係靚
仲要咁撚少又唔係平
真係On9先會買
仲要排一粒鐘

你有老婆都可以推出黎㗎
人地老婆又嫻熟又得體
你恨唔到咁多㗎喇
連登仔

食茶餐廳常餐跟嗰塊麵包好過

嗰個人嘅價值觀唔同我同一部分嘅連登仔都覺得 如果冇真材實料淨係靠廣告宣傳技巧姨开格嘅等於廢物冇價值

就例如有時有啲名牌嘅嘢質素勁差但係買貴勁多，當你有少少腦嘅時候就知完全係浪費你嘅時間同金錢你只係買佢嘅品牌，除非你鍾意畀錢買一件出名嘅垃圾

講完又消失左

依靠marketing嚟幫產品升格但產品質素欠佳 或有詐騙成分 咁就死得啦

多咗啦你

25蚊真係唔值
不過去台灣都會買個黎食既
幾蚊黎講又唔錯

係
其實算幾好食，但係僅限於行過7仔十蚊買舊當早餐嘅程度專登排隊買真係不了

真係不孝

食開屎

人哋個定位就係咁 都唔知個alfred笑乜
要笑既係排隊班人而唔係個三文治囉

件野唔係即整，淨係入袋收錢都要排成個鐘
係班人做野慢定真係好多人排

其實要笑既話
之前佢去ifc食金色不如歸仲好笑
百五蚊個拉麵
湯淡而無味，麵又無咬口，份量超細
但佢話好食，仲話唔在乎貴
如果同嗰歸野比，我寧願俾40買兩個洪瑞珍

但係佢賣緊廿幾蚊喎咩定位就係咁

咁多like L佛大獲 下個到你

Ok supersoft都賣15蚊啦
差5蚊未至於要比alfred恥笑

其他唔評論啦
但佢今次擺明就係借個三文治黎恥笑排隊既人
如果間舖係無人排既 我覺得佢唔會笑成咁囉

利申:唔會排隊食嗰咁既三文治

定位係呃水魚？

定位係行過7仔十蚊買舊當早餐
但當ok supersoft都賣緊15蚊既時候
佢賣20蚊真係唔算水魚價囉

其實應該係恥笑去排隊嘅人, 人哋做生意叻 有咩好笑

買呢d 垃圾要排隊

雖然呢集我唔太buy Alfred
佢有佢道理 因為佢係簡單嘢
但味道上我覺得唔錯（用台灣果味道 因為台灣食過）
如果話要排一粒鐘 唔抵 唔值得
但如果味道廿蚊舊 唔值
如果十蚊左古 覺得唔錯

話咩 影出黎唔靚 其他面包點樣IGable 有野講
好明顯係笑排隊買黎打卡班人

之前食物中毒個間？

邊到岩
台灣 日本人 什至鬼佬 都有拍過開箱 因為港版 出前一丁/合味道好多味
本地人咪覺得無聊 外國人咪有興趣

屯門班鄉下仔當係潮

咩呀
你個例子係外國人拍香港野比外國人睇
L佛呢單係香港人拍香港野比香港人睇
(雖然係台灣牌子
但係真係香港到不得了
任何一區連鎖/屋邨麵包舖麵有得賣嘅腿蛋治咋
仲唔係一丁/合味道咩)
所以佢咪話個味道無野好評囉

原來咁伏 我仲叫我呀婆排隊買tim

利用品牌名氣 賣比7仔仲少料已經水緊人喇

咪係
係台灣個個價超值
黎到香港20蚊一份搵ON9去食

又係成本論
品牌名氣都要屌 咁間間舖都要屌
你咁講渣哥25蚊5件煎釀三寶都係水緊人

好多凍既沙律三文治好L好食

個人鍾意洪瑞珍
係平而方便購買既情況底下
貴又限時限候排隊一粒鐘
不了

排成粒鐘 買雪藏包

其實我幾鍾意食，雖然都係三文治，但同香港/其他國家做既蛋x治/包比，根本各有各唔同，拎埋嚟講都冇意思
洪瑞珍三文治最好食既地方係佢雪凍左再加埋佢個個醬甜甜酸酸嚟食先係一流，當佢甜品咁食就差唔多
拎一樣凍甜既野食同一樣熱咸既野食嚟比有點那過
如果你拎日本既水果三文治嚟比較就差唔多

點睇有碗話碗Alfred講假自費？（2）

佢件咁嘅嘢真係打個3號波都可以吹落海
仲要賣廿銀
利申：冇試過，不過見到都唔會嘥錢試

台灣$6件（hkd)咋

嘩 原來成20蚊件

coco哥個老婆正好多

貴台灣3倍幾

新屎坑三日香呢個古老俗語真係擺喺邊個年代都適用

一樣去咗n次台灣都冇唸去買嚟食
普通到唔普通嘅嘢仲要食到肚痛

喂，你弱智就收皮啦屌你老母

D饀真係小到喊 CLS

又二元對立?
好明顯笑鳩緊舊三文治咁垃圾同時都笑鳩吹捧佢既人啦

比大家鞭夠未
覺得好食都比大家屌到反

未食過香港
當年食台中本店25台幣好抵食

我欣賞佢嘅地方在於
比起其他相同整法嘅三文治
大家都係簡單食材 真係好食過其他

但當然如果同其他類型比
就各有喜好啦
即係例如我都覺得蛋牛治完勝
或者台灣早餐店40、50台幣即做嘅三文治又豐富又熱辣辣仲正

我更加鍾意其他類型三文治
但我同時亦可以欣賞洪瑞珍嘅好

至於香港個價錢 同埋要排隊就算鳩數

法官大人我冇補充
大家可以繼續屌我

台灣既食過一次，果時係放榜，同埋因為係陪隨住我一個好感動開心既回憶，所以我當時係覺得勁好食，好簡單但幾好食，係台灣直送既。不過其實又真係普通啲既，尤其要同香港茶記比。各人口味啦😂之後有係香港買過，完全唔好食，唔知係翻版定點，勁難食，就無再買過。

我覺得ok好食既，不過我都只係好幾年前食過一次，男朋友係台灣帶反黎。不過認同你，香港貴，唔值。
不過口味呢家野各人不同，alfred都成日講啦，唔好理d人啦🤣🤣😂

比例有幾好 塊閪蛋又薄 閪腿比多塊都好啦

重點唔係廿蚊
我唔洗廿蚊就可以舒舒服服咁喺茶記度食個蛋治
點解要排成粒鐘排個凍冰冰嘅三文治
仲要平時啲人食茶記啲三文治 凍少少都屌鳩個水吧佬
但走去食個凍嘅三文治會唔會有啲反智